馬明點都好過羅天宇

羅天宇太過MK

子仁？

係

幸福賓周

佢做得視帝，另一半唔會好廢......